吊喇星 全民造星啲post推得快能到

其實CCTVB可以cut淨新聞部就ok

你班打手不服來辨

有撚新聞部咩
中共外宣部來

cut埋新聞部啦

兩個半鐘都推唔完一個po，笑撚死人咩

我提議即刻整返個AV空姐之衝上雲屌選舉反擊

新聞部唔係一早摺咗咩？重有報新聞咩？新聞時間我淨係見到政府宣傳咋喎